---
title: "Научная школа Softline по компьютерной графике"
date: "2009-10-07"
---

26—30 октября 2009 года в Москве компания Softline проводит Научную школу для молодежи [«Компьютерная графика и математическое моделирование»](http://vc-school.it-academy.ru/), где будут подробно рассматриваться программы для графики, дизайна.

Среди выступлений значится практическое занятие по использованию GIMP, которое проведёт Александр Прокудин.

[Программа](http://vc-school.it-academy.ru/program/) | [Регистрация](http://vc-school.it-academy.ru/registration/)
